21:30 大量狗車由觀塘狗竇出發

去向未明

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）